內地近排好慘 好多災

唉 成千萬人受災既地方 竟然無錢撥救災
再睇下瑞士銀行 主要官員竟然有7萬8千億係外國
江澤民又有5000美金係外國

我地係咪應該宣傳下呢個問題
咱們的大陸同胞錢材全被中飽私囊
習大大要打貪啊

文宣

皇天擊殺

你懂個屁，多難興邦呀